{
    "question": "Pemain bola voli dinamakan secara\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Permainan Bola Voli dimainkan secara beregu/Tim, dimana kedua tim akan berlawanan untuk mendapatkan point kemudian meraih kemenangan</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "3-kemampua-untuk-memindahkan-tubuh-dan-menggerakkan-anggota-tubu-385",
            "question": "3. kemampua untuk    memindahkan tubuh dan\r\nmenggerakkan anggota tubuh\r\nuntuk menempuh jarak tertentu\r\ndalam waktu yang singkat\r\nadalah pengertian ... *\r\nO strenght\r\nO flexibility\r\nO zig-zag\r\nO speed\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>speed </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena dengan Sped kita bisa bergerak dengan cepat dalam waktu singkat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-meluruskan-lengan-bertujuan-meregangkan-sendi-apa-502",
            "question": "Gerakan meluruskan lengan bertujuan meregangkan sendi apa?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>meregangkan sendi lengan :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-cara-melakukan-latihan-keseimbangan-berdiri-dgan-satu-ka-589",
            "question": "Jelaskan cara melakukan latihan keseimbangan berdiri dgan satu kaki",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Berdiri dengan satu kaki</p><p></p><p>Caranya yaitu Anda hanya perlu berdiri tegak dengan mengangkat satu kaki kamu di samping lulut kaki satunya dan membentuk sudut siku-siku,. Tahan posisi ini dengan mata terbuka dan kemudian menutup perlahan. Lakukan secara bergantian dengan kaki yang satunya.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p></p><p>Maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bentuk-gerakan-kaki-yang-benar-saat-menggiring-bola-dengan-kaki-b-461",
            "question": "Bentuk gerakan kaki yang benar saat menggiring bola dengan kaki bagian dalam adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mendorong bola</p><p></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-macam-gaya-renang-214",
            "question": "Sebutkan 3 macam gaya renang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022 Gaya bebas (freestyle)</p><p>\u2022 Gaya punggung (backstroke)</p><p>\u2022 Gaya kupu-kupu (butterfly stroke)</p><p>maaf kalok salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-salah-satu-klasifikasi-jalan-raya-adalah-342",
            "question": "Berikut salah satu klasifikasi jalan raya, adalah \u2026",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jalan umum untuk semua desa</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah :v</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lagu-surantang-surinting-yang-menjadi-khasanah-lagu-daerah-banten-534",
            "question": "Lagu Surantang Surinting yang menjadi khasanah lagu daerah Banten yang berkembang di....    A. Cirebon\r\n\r\nB. Jawa Tengah\r\n\r\nC. Pandeglang\r\n\r\nD. Tangerang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\n</p><p>A. Cirebon\n</p><p>\n</p><p>B. Jawa Tengah\n</p><p>\n</p><p>C. Pandeglang\n</p><p>\n</p><h3>D. Tangerang\u200b</h3><h3></h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalo salah bantu follow dan jadikan jawaban terbaik</h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.Tangerang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tangerang ada di Banten</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "14-pelarijarakpendekdinyatakandiskualifikasipadawaktulombaapabil-871",
            "question": "14. Pelarijarakpendekdinyatakandiskualifikasipadawaktulombaapabila ....    Laripadalintasannyasendiri\r\nb. Tidakmemakainomor dada dannomorpunggung\r\nc. Laripadaurutanterakhir\r\nd. Larimendahuliatlit lain sebelummemasuki finish.\r\nmidigbut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawaban nya B tidak memakai nomor dada dan nomor punggu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "19-pada-pertandingan-basket-antar-sekolah-kota-surabaya-dalam-p-690",
            "question": "19. Pada pertandingan basket antar sekolah kota surabaya, dalam permainan tersebut tega pa en    sudah berada di daerah lawan penjagzaa sangat kezikemudiaspernain yang menguasai bola mensuper\r\nbola kepada teman regunya kembali ke daerahnya sendiri, maka wasit akan menippelait anda terjadi.\r\nyaitu....\r\nA Pelanggaran\r\nB. Bola belakang\r\nC. Berjalan\r\nD. Jump ball\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>adalah (b) menurut saya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tembakan-pertama-saat-baru-mulai-permainan-didalam-bola-voli-di-s-335",
            "question": "Tembakan pertama saat baru mulai permainan didalam bola voli di sebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Blok</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah, semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}